其實點解咁多人做micro-influencer

即係1000-5000 個followers嘅ig女女

依加見到勁多依啲「賣廣告」
其實我ig都有幾百個人follow
啲大公司做咩唔搵我

ps 啲女成日買follower 好柒

思煙死咗 正

有得收免費products

其實啲商戶點搵到佢地

Ig direct or 中介公司
利申試過比美容院叫去做再post ig
但最後冇去做 覺得會比人sell

有咩中介公司 笑死

唔記得咗個名了

唔怪得依加咁多妹妹出post